爆料，沙田一戰後，長官們包括總指揮及副指揮若無其事，笑笑口公然來個selfie

公務員 Secrets 二代
4小時 ·
#CSR00834

今晚沙田一戰後，多名同事受傷，有同事更斷手指。 當同事們回到小瀝源 base 休息，各個正為事件傷心憤怒時，KE RRC 長官們，包括 總指揮 xxx 及 副指揮 xxx，竟然公然若無其事，開心笑笑口，四萬咁口係大地公然來個selfie。

警隊低層同事即時大為震怒及睇唔過眼。 只可惜佢地同高層平時作風一樣，只可以震怒，非常震怒同強力震怒

咁啲狗受少少傷姐
能夠令主人覺得收貨開心
係啲狗嘅榮譽嚟

推

因為前線係Condom仔

佢地咁憤怒點解唔企出黎呀
點解班示威者要打你班condom仔呀
咪就係因為你地聽依班撚頭點囉

港共期待緊死第一個警察或者示威者

等你們班所謂的警察打人打得這樣過癮，現在知道被人打頭的滋味如何了吧？活該被打！

震怒又如何？到出糧果時又唔記得晒啦

狗都會記得邊個對佢唔好，會反咬佢一啖！所以唔好再叫毅進仔做狗，因為咁樣係侮辱左狗

總指揮及副指揮
個稱呼好熟口面, 係咪個鬼佬陶輝?

藍衫數以千計 白衫數以十計 要同一級一級上報
要升邊個傷邊個 一目瞭然